哇屌，呢件大陸妹係香港做廚房，班廚房佬點忍呀！？

廚房之猛鳩 同地盤之猛鳩邊個勁d

咁都負，你有冇見過咁正廚房妹呀

係幾正既 不過抖音不了

落場個陣執番幾劑

兩樣都做過，個人覺得廚房佬忍耐力強過地一般盤佬
地盤佬有得抖，廚房佬炒慢少少都唔得，時間又長，人工仲哈哈
當然唔計札鐵果d

相對黎講
工時地盤佬都少過廚房佬
又無中場落場
時間見駛好多
不過地盤佬就手停口停
遇到仆街判頭拖你數
你都咪話唔煩

計勞力付出，地盤佬份糧叫對得住，廚房佬真係sor9ry

香港?繁體字既

勞力付出 廚房佬都唔少
不過工作環境相對黎講係安全同穩定 有保障D
所以人工反映哂出黎

點心妹多D

收皮啦狗陰

好奇一問 究竟係咪真係有女會返廚房

應該點心妹，咁靚女肯挨唔話得

Lm

廚房佬近爐頭殺哂d 精啦 同埋企定定果幾格階磚 無練下半身

給論：地盤猛鳩可以屌死條女

係 我識佢

負評不解釋

貼圖就貼圖啦貼條link做乜鳩

屌得好！

anger, 無禁條link

逗陰

屌 係咪扮野架咋 靚到咁要有老細包唔難

冇波呢， 唔似係假，佢放左幾段唔同日期的制服

無精咪可以不停無套中出

屌你 如果大陸女人真實生活真係連廚房都撈埋 咁香港人就真係等死啦 我就J唔落啦

抖音狗

日本同台灣會有 鐵板燒最多
香港就收皮啦

我發現抖音D正妹好多都係冇波,同轉轉轉有得FIGHT

抖你老母臭閪個陰啊

抖你個音

廚房之猛閪

抖音有咩問題呀樓上班人，最新潮流系抖音，唔好井底之蛙自我中心啦上面班00後

又珍 廚房佬高過地盤
搵鬼去做地盤

返波台吠喇仆街

後知後覺

原來波台嚟唔怪得之咁多傻鳩

由廚房比班禽獸屌到入廁所啦，又廁所屌到入殘廁啦。

又係呢d 所謂小清新樣，睇到厭啦喂

咁做廚房有加成嘛

廚房屌到佢抖陰

抖音 不了

香港有嘅，不過好豬

廚房佬前世未見過女人咩

香港都有啦 可能你平時食開大家樂麥當勞咪見唔到

用狗陰 要大大力咁屌

load唔到, 俾防毒block左

Ching介唔介意畀小妹contact佢

大把女做廚房妹 有啲都幾靚 可以抽水

屌你老母好人好者睇抖音

大陸開始已經個個整容

唔掂喎

着套廚房佬就真係做廚房咩

死翻大陸

北區越來越多 後生女做m記 大家樂

小心處理性液體

為佢專登岩岩下載抖音

支那雞

真係好正

你講撚完
即刻唔撚想睇 負皮左先

做炒散見過日式cafe廚房有後生靚女

你又唔係男仔 畀嚟做咩

拎綜援唔做野就話屌佢蝗蟲姐
人地撈廚房 又話香港等死

著件工衣，戴個帽就係廚房妹?

睇抖陰